# risco-ambiente-saude_global

Repositório para os conteúdos e produções da minha participação na disciplina de Risco, Ambiente e Saúde Global no primeiro semestre de 2020, ministrada pela Gabriela Marques Di Giulio na Faculdade de Saúde Pública da USP.